而家烙印戰士有咩成員？

除左三叔，LG仲有咩

只記得最新應該係人魚, 再之前就海軍未婚夫 + 阿哥
睇最新妖精島篇果個魔女應該都會遲D入埋隊

Pixel2, iphonex, op5, note8, s8 series

有生之年

駱胤鳴?

係 pixel 2 xl